PROGRESSION DIFFICULTY
For adjusting mission if player enabled difficulty curve option
CompletedMissionNumber: number of completed mission so that the lesser missions you did, the easier for player to do missions.
MonsterPoints: Monster point to spawn in a mission, less point in earlier missions
ItemPoints: Item point to spawn in a mission, less point in earlier missions
PlayerDodgeBonus: give player more dodge chance in earlier missions
MaxRoomsPerFloor: limit of rooms per floor a mission (-1 means no limit)
MaxCreaturesGroupSize: limit of creatures per group (-1 means no limit)

MISSION DIFFICULTY
DifficultyRating: Number of skulls in a mission, mostly dictate number of floors
MonsterPointsPerStage: monster points per floor to spawn enemies
ItemPointsPerStage:item points per floor to spawn items in boxes and floor
MinStages: minimum number of floors in missions
MaxStages: maximum number of floor in missions
MinRooms: minimum rooms per floor
MaxRooms: maximum rooms per floor
MinCorridors: minimum corridors per floor
MaxCorridors: maximum corridors per floor

DIFFICULTY SETTINGS
Id: tag for difficulty option, so far:
Number-Float: EnemyHealth, ExpMult, FactionGrowthSpeed, FactionReputation, MissionRewardPoints, BarterValue, MonsterPoints, ItemPoints, EnemyDamageMult, EnemyResistance, QmorphLevelGrowth, QmorphStatsAffect, MagnumCraftingTime.
Number-Int: EnemyLos, EnemyActionPoint, StartingMercCount, StartingClassesCount.
Toggle:DeathGift, Autosave, LosePerks, LoseRank, RndMercsAtStart, RndClassesAtStart, RndStartingEquip, EquipRepairAfterMission, SmoothProgression, Tutorial, RndStartLocation.
Dropdown: EvacRules, RevivePenalty, DropPenalty, StartingEquip.
Type: data + display type
MinValue/MaxValue: for Slider-type option, minimum & maximum value of slide
Options: for dropdown, possible options for mod
Page: which page this setting is: general, combat, sandbox
Customizable: is the option customizable? (most are TRUE)

DIFFICULTY PRESETS - EASY - NORMAL - HARD
Depend on presets, parameter(rows) change